大龍就是那古蛇，名叫魔鬼，又叫撒但，是迷惑普天下。

在《啟示錄》的第二十章第一節﹐約翰「又看見一位天使從天降下，手裡拿著無底坑的鑰匙，和一條大鍊子。」第二十章第二節﹐「他捉住那龍，就是古蛇，又叫魔鬼，也叫撒但，把他捆綁一千年」，第二十章第三節﹐「扔在無底坑裡，將無底坑關閉，用印封上，使他不得再迷惑列國，等到那一千年完了。以後必須暫時釋放他。」

【武漢肺炎】內地研究指新病毒疑經蛇傳播 或由蝙蝠與不明病毒重組

又是蛇又是蝙蝠
今次真係天滅中共

有冇黃絲教徒分享下睇法

共產主義，馬克思，信奉撒旦教，無神論者，消滅一切宗教，奴役全人類。
所有共產主義國家元首暗地裡都係信奉撒旦教，殘害人類。

根本支那就係撒旦

支那本身冇問題 中共先係問題
借今次機會拉攏多啲淺藍 等佢地睇清中港共做緊啲乜鳩野

馬克思是撒旦教徒，他不是無神論者 ，也不是社會主義者。

在莫斯科的馬克思研究所里有一百多卷馬克思寫的文字，只有十三卷出版了。在這些未出版文字中，表達了馬克思的撒旦魔教徒思想。他仇恨上帝，仇恨上帝的子民人類。馬克思與撒旦簽約毀滅人類。這就不難理解為什麼馬思想和馬主義的信徒如史達林和毛澤東等在掌權後都是暴君和殺人魔王。馬克思青年時代加入撒旦教，成為魔教成員。撒旦教信徒並非無神論者，他們相信神的存在，只是他們仇視神，想超過神，爬在神的上面，至少要和神平起平坐。在《人之傲》（Human Pride）一詩中，馬克思承認，他的目標並不是改善、改組、或革新世界，而是要毀滅世界，並以此為樂。在劇本《Oulanem》中，Oulanem是撒旦的一個宗教儀式名稱，馬克思把自己的靈魂賣給了魔鬼。在馬克思死後不久，他的女傭海倫（Helen Demuth）說，馬克思在病重時獨自在房間裡對著一排點燃的蠟燭祈禱，頭上纏著帶子。其祈禱儀 式不是猶太教的，也不是基督教的，可能是撒旦教的秘密儀式。馬克思死於1883年3月14日，埋在倫敦的高門墓地（Highgate Cemetary），而這個高門墓地是倫敦地區撒旦崇拜的中心，許多崇拜魔鬼的神秘黑色儀式在這個墓地舉行。馬克思在《共產黨宣言》等書中聲稱為無產階級而奮鬥，但是卻稱無產階級的人為「蠢蛋、惡棍、屁股」，稱黑人為「白痴」 ，甚至擁護北美的奴隸制……，在馬克思做德語報紙《Rheinische Zeitung（萊茵報）》的主編時，這本雜誌「不承認當前形式的共產主義理論的有效性，更不用說希望將其付諸實踐？這無論如何都是不可能的……」

也叫撒旦
屌真係唔到你唔信但上帝可唔可以唔好鎖一千年咁少

21世紀共產主義之首＝中共

支那本身點會冇問題呀

1. 咩人造就 容許 支持 中共呢個政權
2. 中共黨員9千萬 咩人來？
3. 幾多愛支小粉紅呢半年你睇唔到？ 幾多話要支持黑警殺手足？今日仲話要來香港播毒
4. 支那人已被中共洗左幾代人腦 冇返幾代殖民教化唔會改變到佢地。正如過左SARs 佢地今日仍然食蝙蝠

最後，你係咪隱性大中華？

大龍只是魔鬼本身。中共只是最似佢的政權之一。

習維尼想做毛魔2.0，好可能佢都信咗撒旦教，上任以黎拆教堂，控制聖殿，改寫可蘭經、聖經，殘殺所有宗教信徒中国製造2025，一帶一路，華為5G，挑起中東戰亂搗局...

耶穌翻生都搞唔撚掂
算啦，中共願意接受trump改造=有得順利解體，不知悔改就死路一條，滅黨、各省打杖，再各省獨立

呢位清講野就中肯有智慧有理性喇

少有既清泉